[香港人ASSEMBLE]星期五有學界x攬炒聯合集會呀，你班死仔仲掛住互屌

唔好再幻想和理非同勇武係文弱書生同鐵血硬漢
和理非或勇武唔係與生俱來嘅
唔係性別唔係國藉
只係當下嘅一個取態

抗爭唔係寫喺教科書入面嘅知識
摸索之中碰壁就梗架喇
有錯我地香港人就一齊反省一齊改進
唔好再互屌喇
做正經嘢啦連登仔

push

自推一打
只要唔割席我地永遠都冇可能輸

推

btw我建議「香港人 加油」可以嗌少啲
冇咩建設性

Push

你地對得住攬炒巴咩

816要出 818都要出

推
機埸已完

我都覺 但係叔叔姨姨們好中意

GOGOGO!!!

英美港盟 主權在民

咁呀...咁嗌吓啦唉

明明朝早都仲話唔反對和平集會
而家黑警全面進場

不過反正都佔唔到又塞唔到
抖吓留力8.16 8.18都唔係壞事
香港人好忙啊！！！

我推嗰個推到冇力，推你呢個算

多謝巴打 一齊加油

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

一早唱好曬
816一齊撳

GO！GO！香港人！

其實我一早撳曬，呢幾日又要焗住入返d之後去撳返出嚟

我覺得英國幫緊架喇...
不過可以照去

We are formless.
We are shapeless.
We can flow.
We can crash.
We are like water.
WE ARE HONGKONGERS!

要支持呀！

bno人士assemble

有用Posts推唔郁呀屌 求援

【逆權運動】《紐時》：示威者的團結 戰勝了策略上的分歧

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

出黎記得撳多啲錢呀

我地一齊去勾結外國勢力

放工返到屋企就推 頂住呀

Im ready

話明國際城市
從來香港都係有外國勢力先有今日嘅繁榮
中共拎把尚方寶劍黎通渠仲要怪把劍通唔到渠

出面有人話佩服藍絲團結
我都笑過連登係搖擺不定嘅淺黃基地
但咁講啦...
其實係因為多數連登仔有keep住思考 唔係收埋個腦去撐先會咁姐

不過我都覺得有啲位係要冇腦撐
但又唔可以唔思考...真係好難

美國佬！美國佬！
英國佬！英國佬！

幫手推！！！

推所有816 818 post

推呀